經濟日報旗下u magazine 今期有pepe 袋

經濟日報集團（423）執行董事、《香港經濟日報》副社長石鏡泉，於上周六建制派「守護香港集會」中指，「教仔」須用藤條及水喉通。今早有網民於連登發帖指，「本身為廣告Agency，今早客戶打黎要立即On Hold或取消經濟日報集團旗下所有媒體的廣告，直至另行通知。我講大話死全家。」

經濟日報集團旗下有四大業務，包括：
媒體業務—香港經濟日報、晴報、U Magazine、e-zone、iMoney、經濟日報出版社、泰業印刷、悅友
財經通訊社、資訊及軟件業務—經濟通、交易通、環富通
招聘廣告及培訓業務—CTgoodjobs、經濟商學院
生活網站—樂本．健、U Lifestyle（U Travel、港生活、U Beauty、U Food）

你地唔係仲買呀

推

原來PePe 都有香港代理版權

經濟日報。不了

估唔到

死鏡泉辭左職

7月23日，香港經濟日報集團宣布，石鏡泉22日向董事會辭任集團執行董事及集團刊物《香港經濟日報》副社長，董事會23日批准並即時生效。石鏡泉將繼續擔任集團專欄作家。

現年71歲的石鏡泉，為《香港經濟日報》創辦人，離職前為該報副社長及研究部主管。根據《香港經濟日報》最新年報，截至今年3月31日，石鏡泉持有集團0.232%股份，以7月23日收市價計算，其股份市值約162萬。另外，作為集團執行董事的石鏡泉2018/19年度總薪金及福利為346萬，當中包括296.6萬的薪金、34.6萬酌情花紅及14.8萬僱主退休金供款。

另外，集團同年度亦向石鏡泉支付6.7萬顧問版權費及25.3萬撰稿人酬金。

721我就唔買啦

好糾結

係呀！坊間所有二次創作三次創作全部一蚊都冇俾返個原作者！本身pepe只係一隻普通嘅卡通人物, 隻青蛙俾人咁樣用法，又有冇尊重過版權問題？

推屌佢老母

屌你老母

再推

推呀 唔好買呀